90後開始老,我宣佈批鬥00後正式開始

九十後係垃圾係不可爭議事實

全香港人都垃圾

同意

利申：10後

九十後垃圾得黎有6000$拎
你地班00後有咩拎？
毛

6000蚊就拎嚟打飛機
依家啲90後真係冇嚟大志

至少九十後同其他十後既人有
而你地班廢青00後 乜柒都無

我哋有得同時經歷千禧年同20世紀,你00後呢世都冇呢個機會